★恒指跌到失控了！

大事大非仲出膠post

緊係拿拿淋沽佢老母啦

1478

係你當膠

老貓又出嚟燈

想燈番上去？

恭喜

睇埋晏就講話先判斷

你個腦就失控

lm

老閪貓連日期都挽